錄音後加圖背景

我想做錄音節目之後加返相關的圖或短片入去。
有咩software簡單易用

唔好問我點解唔拍片，因為本人太柒唔想出鏡

iMovie

如果無Mac機

kdenlive

davinci resolve

+1
免費，功能超強大，ui beginner friendly
用戶多，Youtube多教學

iPhone

試下先

無iPhone

威力導演

俾錢

直接開住個後置cam嚟影住張圖再講嘢

Adobe Premiere

雖然唔覺得davinci resolve好似樓上講咁易用
(功能嚟講係好勁，但係對我嚟講又唔算易用咁)
但係反正免費 樓主咪down嚟試下

咁你用咩

我用過下hitfilm express易用少少同埋冇咁大食
但係而家都係裝返個davinci resolve嚟學緊用

如果咁小事，其實根本連 gui 都唔用
用 ffmpeg

ffmpeg \-i "input-video" \-i "input-audio" \-longest \-vcodec libx264 -vb 1600k \-acodec libaac -ab 256k -ac 2 \-map 0:v:0 \-map 1:a:0 \"output.mp4"